死八婆我屌你老母！

明知人地有女朋友仲走去firlt人

完。

咁賤嘅八婆係咪你

bbg冤枉啊

俾個男仔多個選擇嘅機會

咁撚賤都有

bb 最愛梨

個男仔唔識避忌講咩都無用啦
而且有女撩，個男仔實爽

咩字嚟

sor
鬼叫我咁有魅力

#MeToo

唔撚識google?

雪雪雪

屌你 呃我

記得叫條仔頂緊